屌 d死皇狗好撚煩 成日a0a0 好撚好笑咩

屌 日日都見到有人開 開黎開去都係個幾個屌 圍爐搵第樣啦 好煩

系..

完全唔知有咩好笑 開足幾十個post講

系時候要整頓下波台..
d皇迷好低質

除左皇迷 你都係

我係少數高汁皇迷, 有咩5會

你人格分裂

仲要全部都係迷韓G

痴線吹奏妓女都算啦 仲要搞cheap個場 d on9 post真係痴線 溝唔到女都好拎出黎比人笑 仲要唔介意 毒撚真係

吹咩

你係狗 但今次唔關你事

吾gur咪上站務台投訴囉
圍威喂都吾比
樓豬一言堂

睇下同類型有幾多 留言又少貓三兩隻 一係集中

不如我地皇迷一齊投訴樓主搞事

樓豬上連登刀要chok住度氣😂

吾巧恰啲毒撚
佢一爆起上黎搵連囝投訴你死得

約出黎觀塘隻揪啦！唔好煩啦！

牙蓋又可以炒場

又然

我john

支持

你唔好比人打到番工場啦

其實幾好賺

拿打交我就認衰仔唔夠打

但我都不厭其煩再黎回應下濕CHING
希望濕CHING會有少少SENSE啦

1. POST低唔低質，ON唔ON 9係你個人觀感，冇討論空間
2. 如果我地圍爐騷擾到你，我都提供左2個可行既方法俾你
-BLOCK我地小圈子，應該10個人內，絕對可行
-去站務台，前提你要有合理既POINT

最後肯上水未

當年未比人驗到有精神病成日去觀塘同d牙差隻揪

波台瘋紀

洗唔洗扯撚埋皇黎講呀 咁唔鐘意咪block哂我地 唔好睇囉

你開post仲撚多啦

原來你係比佢地打到有輕度弱智

開埋D廢po

屌你地=.=
咁遲先黎尾刀

如果馬會有開樓主PO回覆數量 我會選擇
2.5S

@1.0001

支持出黎講數

笠水先 88=.=

我認笠水=.=
小弟毒撚咋
淨識網上凶狠

GCHI

瓏狗好踏馬

瓏集團

笑死我講你集中推 既然咁中意a0 post 唔好日日開 有咩問題

真心低質

屌你老母啦

好撚高質
潛水咪算 無人會BIN你

拿COPY埋俾你睇啦
淨係識嘴炮
有D POINT好唔好
話哂大家都係受過教育既人
雖然我可能高你少少
但我唔MIND

0 reply

瓏妹攞晒彩

平時笑9佢A0, 好彩佢大人有大量唔嬲

祖記先入一球 皇馬入唔到波 豬1:0 準備坐潛艇番屌奶星

小妹一向大波又大方

不敢笑了 原來咁多人跟佢

和和氣氣咪幾好

喂睇到未
學下點講野有SENSE D 啦
要我委身下教

瓏狗咁撚型點解仲係A0? 係咪扮嫁？🤔

NO
聊事鬥飛係我本性

真A0

直頭係

食過100條囡都可以未拍過拖

一洗瓏狗既A0頽風

樓主

喂喂
咪陰D陰D抽水呀-_-

又分裂

喂喂濕CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎

係 我覺得比人笑溝唔到 拎黎圍爐仲有腦 最好笑係一日開幾個 內容一樣 反話人無腦 唔好搞cheap呢到啦 高登都未有呢d on9 post

你以家似 現實死毒撚上網圍爐 令自己開心

喂濕CHING
咁快就投降
點係波台行呀
使唔使我轉番做EASY MODE俾你有個下台階呀
定一係俾個投降制你算啦

你可唔可以回應我上面既POINT先
咪打稻草人啦

點解瓏狗咁霸氣都溝唔到女

太型D女唔敢埋身

笑死 唔洗做咩 下下秒回 唔似你咁撚毒 溝唔到女比人笑都可以出咁多post 重點我一開始唔係屌你 係屌你d fans開完未 笑死 毒撚真可怕

有keyboard同無keyboard兩個人黎

如果佢有而家既勇氣, 已經溝到女

咁tvb真係高質

重點根本唔係咁
你既理據係
1:我地圍爐騷擾到你
2:我地ON 9

而我回應係
1:有可行方法俾你解決
2:呢個你個人觀點，無得討論

因此，你講野無POINT

瓏狗以前係icq一定媾女無數

梳牙

小妹俾人溝開

樓豬a0

認同

十卜初瓏

agger

唔好以為咁講等於有point la
我都打曬因咩事屌
第一 推同一兩個post咪算 a0又唔係咩好笑野 眼見你咁慘出聲 你又唔清意 原來中意人笑鳩你 再圍爐開心下

第二 我有開on9 post都唔會同一類型開幾次 仲要內容一樣

第三 我又無話打鳩你 咩文唔文明人 笑死人咩

第四 重點d post唔係你開 係你班fans 但你咁嬲豬

唔好以為多時間mon住 打多兩隻字就代表有道理啦

瓏仔真係好型
典解會A0？

我咪叫你block哂我地 洗唔洗比埋個list你逐個逐個block

你可唔可以睇下人講野先
我咪話你問題根本唔係問題
騷擾到你既,你可以block我地
騷擾到大家既,連仔會block我地

因此
你根本係為鬧而鬧

成件事真係覺得你現實好撚毒撚 要上網拎存在感 好可憐 唔緊要啦 原來你中意比人笑溝唔到女 比人笑完自己會開心d 我一直屌緊開post個堆 唔係屌你 都可以咁嬲豬 以家我得閒d覆你啦 開心d未呀

你可唔可以集中番一點
你根本就係為鬧而鬧
你覺得唔順超就唔該存在

一直重點唔係做咩波台風紀 真心屌鬼都係呢種post 當呢到真係香討咩
一直唔係講block 唔block 既問題 係因咩事要開咁多呢類型 但我又唔係屌你開 做咩咁嬲豬先 阻到你？

皇迷 迷韓 仲唔係里狗 ？ 犯哂人地最憎既野

咁唔係 我好地地會唔會唔順超先 只係眼見呢類型post真係愈開愈多 仲要內容一樣先出聲 係激動d 無咩為鬧而鬧 要鬧一早講左啦 點會以家先出聲 廢時搞到cheap撚曬姐

我憎皇一件事

我都無點反韓 又唔係小朋友 最多出下聲笑下妓女就算

我好耐無開post笑瓏妹 吾好老屈喎—.—

你覺得有問題嘅咪上去站務台搵admin囉佢清左包你上得安樂啦

喂 我以家得閒呀 睇下你有咩大道理 咁有point 廢時話我潛水 我講就講完 但以家都唔明你做咩咁嬲豬 因為我阻住你圍爐？ 我屌開post者炸 無為鬧而鬧嫁 你班fans咁惡死 驚嫁

都話唔關事 我開句聲話呢類型post on9 同類型太多 你地又覺得我為反而反 波台野不嬲無admin理嫁啦 佢咁撚on9

上連登都要chok住度氣

理性討論 係初瓏唔知做咩咁嬲 仲要唔係屌佢開post
阻住佢拎存在感我唔岩既 下次唔敢 叫你班fans放過我 唔似毒撚可以秒回 等陣唔出聲又話我潛水

人地提供埋解決方法比你以後唔洗望
你有道理連仔會唔做野咩

佢仲廢撚過呀joe啦 唔洗搵連仔做藉口啦

我咪回左你囉
1.on唔on9係你個人觀感,無得討論
2.騷擾到你可以block
3.唔好假定admin on9,如果我地圍爐困擾到其他會員,admin會處理
4.其他體育台會員如果感覺困擾,自然會入黎撐你/共同搵admin,而明顯冇人入去撐你
5.你係咁打稻草人,好難搞

呢段野真係好撚7 可以做潮文 但下次講呢d白痴野 唔好打我個名落去 好7

喂喂濕CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎

第四點

你假定admin唔做野,ok當你成立
咁我地搵多個指標參考:體育台會員意見
若果你言之有理
相信你會搵到會員入黎撐你

十卜錯窿

波台事波台了，搵連狗做乜9呀，拆唔掂出黎隻揪就最好

怕痛=.=

搵咩連仔做藉口😂
你自己搵都未搵咪又係搵連仔做藉口

搵連狗不如搵68狗

1 咁你咁多人 我無可能逐一回覆啦 咪講重點囉 等陣無point你又唔中意

2 咩個人觀點 開幾次都可能唔on9 但十幾次就低質同7嫁啦 仲要係拎自己溝唔到女既事比人笑同圍爐

3 admin係on9 眾所週知 你之前都屌左佢好多次啦 選擇性失憶？

4 你都知波台一向小圈子 其他人一早block曬我地 一係睇完就算 食花生 點似你班fans咁

5 我其實一直屌開post既人 又唔係針對你 係咪阻到你拎存在感先

下次打d野唔好咁7 好難回你

岩 連狗無撚用 佢自己都屌 但叫我搵連狗

而明顯而家冇會員入黎
相信其他會員(非迷瓏黨)意見夠客觀啦

你組織下先 我唔想重複

其實我覺煩 不過未去到屌個個地步

聾仔

唔好講咩瓏唔瓏迷啦 講重點 比人笑a0 狂開post係咪令你現實開心d 所以你咁嬲 一定要屌我

咁我地用呢個post其他會員意見參考
相信會較客觀去知煩唔煩到人
而問題係冇人撐你

我一向勇武 我都算遲屌啦 都開左幾個月

初瓏成件事好小朋友鬥氣要鬥贏我咁
討論下點解開呢d post 會令你開心啦

唔好扑我 唔識隻a0 g

點解人地講咩都關你事
下屆特首又關唔關ching事

路過

虛構角色都話煩啦 講論點要咩人撐先 以家針對緊點解我屌開post者 你又咁嬲 其實現實咩心態 想知

我都唔明

文盲睇唔明就叫人組織下
連仔係廢，但你又知佢唔理你？
你啲口吻十足十啲廢青呢頭屌警察冇用
個頭中左招又賴鳩警察幫唔到手唔肯報警

唔會咁小學雞block人

都係有波踢個陣大家想燈先會出咁多a0 post 係個陣先覺得煩
不過其他時間應該都有 不過得一兩個姐
所以係個陣我就覺煩 不過都未去到要屌

你搵d中文好d既皇狗出黎講野啦 你真係搞鳩笑

答我啦
搵撚左admin未呀文盲

早排英超 西甲 仲未踢完 真係日日都有咁制 我好奇點解比人笑自己會開心

唔好咁撚on9啦你 小朋友咩

我明呢點
所以我都建議唔想睇可以block
又唔使傷和氣

屌你老母

你答非所問，jer住你就話人小學雞
樓豬好野，樓豬一言堂
樓豬話乜就乜
連仔係廢嘅

我管教無方

波台手足做嘅野都可以懶落瓏妹度 橙

抵死啦 忍左瓏b好耐

大波妹

其實我最後重伸多次啦
就係我地根本煩唔到樓主
因為佢可以block哂我地小圈子既人

你明就好 係咪讀書好大壓力呀 比同學仔恰？
下次有女既party叫埋你去啦 唔做a0咪唔洗再比人開post笑 我又耳根清靜

邊到小圈子 任join架喎

咁又唔會block嘅 如果咁搞嘅話同cc台冇乜分別
波台好係好在比大家9up輕鬆下 唔洗好似出面咁乜都認真
所以平時我見到都係碌走佢算 冇乜入過去

好慘 我都話唔會咁小學雞block人 我正係想了解下點解開呢d post會令你開心姐 你唔想講就唔提啦

禾以前冇入過錯窿啲post
希望樓豬吾好當我係小圈子
禾系因為樓豬先入錯窿啲post咋
有怪莫怪

係 我就算想打鳩六粒兄 都唔會block佢 上次搵連仔 連仔又唔做野

理性討論
Ching覺得好煩 但又想深究討論

都係既
而我覺得block呢個功能唔算負面既

竟然我都知你咩原因咁嬲 討論完咪算 最緊要你開心 讀書壓力咁大 又比同學仔恰

係其他post見到你我都會回應你 唔會block 你同 搵 連仔咁小學雞嫁

瓏狗咁疊馬都敢反
我以後跟樓主算

佢d馬仔無point 小學雞黎

樓主我撐你牙 唔好衰比佢地睇

今次算啦
濕鳩ching唔想睇又唔想block嘅話咪碌走佢
其他人如果可以嘅話都開少d呢類post
開抄名捐錢呢類都幾好

睇佢地唔順眼 扑晒算

好撚認同

show blocked loser- 普美

終於有人欣賞

之前啲人屌波台點點點 你就叫人翻高登

出黎隻抽

Pish

係 一直都叫緊人番高登 搞低質個邊好啦

瓏條今日咁搶口
我寧願你將d勇氣拎去溝女

我冇

支持扑錯窿

聽日買超甜橙

貢小事都搞到世界大戰咁
小妹撐樓g了 是其是 非其非牙嘛